大J呢條片真係值得推上熱門

撐警集會
睇下就知咩事

笑死

Push

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

好波

操你媽

呢套有笑點又有教育意義

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴